以前曾經試過有絲打對我有好感。。。。。。

但見左我個樣之後就block左我

om

好正常

關我撚事啊屌你老母

係咪講緊短版鬼故？

Ok

屌你老母